[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

不談判 不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

話說極權國家傳說中都有個70年大限 中東如是 強如蘇聯亦都如是
其實大家有冇諗過 要共匪過唔到70歲生日 岩岩好69歲就壽終正寢?

首先唔好妄自菲薄話一定唔得先 激嬲阿爺/出老解論已經聽到厭曬
大家諗下 一個月前大部份連登仔都仲話反對香港獨立 但依家已經完完全全咁調轉左

可以睇睇依個twitter "倒共倒計時" (殘體出沒注意)

仲有依條大紀元link 講好多高官預備緊著草

= 要共匪做唔到70大壽
= 不了 我只要雙普選 繼續擁護一國兩制

我冇野講

今年10月1號都係公眾假期
不過係香港重光紀念日

good idea
我比較想將日期推到冬天，夏天上街真係差D

唔得 返緊學

一齊大力地我冇野講

我真係想有生之年見到共匪倒台
咁多年破壞中國到唔知似乜咁

大聲講我冇野講

tik tak tik tak...

有難度，首先要有其他國家承認先得，唔係都只係諗多左。

支持推翻中國

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

推一推

Push

721 新香港

開學前就要啦

其實組臨立會 / 臨時政府 已經係好多人嘅心聲
幫推希望有志之士幫手組織下

又真係好巧合地呢年發生好多對老共不利嘅嘢

人地中國比邊統治唔關香港事 最緊要佢唔好搞鳩香港
但係共產黨係會做呢d野嘅賊匪 所以都要推翻

7月21日

時代革命 香港獨立

Nothing is impossible

721

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

香港獨立!

中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡
中共氣數巳盡

共匪氣數巳盡
721 新香港

集體意念，夢想成真

push

中共氣數巳盡

支持

推

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

光復革命 香港獨立 ！

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

「冇」呢個字好鬼，小心！
用番「無」啦

8月5號齊罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

ok可以冬季遊行, 不過係光復中國勝利大巡遊

都變左做帝制

除非3戰開波啦

唔係儲錢移民走人啦

支那氣數已盡

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

中共氣數已盡

[打着藍旗反藍旗] 大力宣傳共產黨已經一早宣佈中英聯合聲明完全失效左??

中共氣數已盡

十月一 赤納粹
賀佢老味